李嘉誠寄語港青：永不放棄想做的事 機會只留給有抱負的人

香港首富李嘉誠接受新華社訪問時，被問到香港青年一代應對未來發展抱有怎樣的人生態度，他說，「人能弘道，非道弘人，機會只會留給有抱負的人」，又用愛因斯坦名言來激勵港青，「永不要放棄想做的事，擁有大夢想的人，比知道所有事物的人更有力量」。

李嘉誠重申，現在的香港較20年前進步，年輕人必須運用創意、想像力，積極裝備自己，努力不懈，才可成為高增長機遇巨浪中的駕浪者，為香港和國家貢獻作用。

唔識投胎🤰🏾

支持港獨

你食屎喇就係你班仆街搞到貧富懸殊

大部分香港年輕一輩只想努力工作晚年捱到層好住少少既樓，脫離目前困境
夢想只係中產富二代先可以有

實施全民退休保障就唔同
有條保險線先可以少後顧之憂

夢想係成功左既成功人士先講，幾多失敗者聲音淹沒左無人知

在成功之前 千萬不要放棄夢想？

老細比錢我叫我放棄夢想 早d返工喇

佢所講既香港年青一代根本適用於緊公屋果大部分人
果班人最緊要穩陣

非也
只係好多成功人士當左父幹係基本野

港獨

全民退保咩方案 隨著人口老化都會爆煲
歐洲有板你睇
將來你d子孫要為你找數
或者以你認識邊個方案唔會爆煲？

誠哥：你唔keep住motivate自己，又點樣可以提升我地公司既performance呀

好撚勵智
快撚d死啦

你既夢想 就係70歲供完層樓 之後死

求其一句阿媽係女人既話，背景key個名人就變左大道理

屌你老母 以你為首既仆街地慘商搞到香港人住都冇得住

年青人住都冇得住 點做想做既事?